［共識］五大訴求 缺一不可 Five demands, Not one less

五大訴求 缺一不可

五大訴求：

1:撤回惡法：適用於送中條例、緊急法 — 蒙面法 、將來有機會由緊急法所立的任何惡法
2:收回暴動定性
3:釋放被捕人士並撤銷控罪
4:成立獨立調查委員會
5:立即實行雙普選

—————————————

隔離Post見到有六大訴求 定 五大訴求 嘅爭議
就如已經撤回逃犯條例後
大家叫口號仍然係：「五大訴求 缺一不可！」
缺一不可 係一樣野都不能少 亦不宜加減
明白大家對於局勢變化以及黑警濫權嘅嚴重性
會想增加解放警隊等訴求

問題係
由始至終 呢一場反送中運動都係講緊「五大訴求 缺一不可」
一轉變做六大訴求
就會令到外國政客 外媒 中立/淺黃嘅香港市民感到混淆
亦會顯得抗爭者對五大訴求不堅定
更加有機會令到某啲人提出「七大訴求、八大訴求」
造成示威人士得一想二嘅形象
所以改口號做六大訴求
只會帶來混亂及負面影響

請堅持五大訴求
無論有幾多種「實質」訴求
只要係Base on五大訴求大方向就無問題
真係實行嘅時候再斟酌都未遲
但口號上
一定要繼續叫「五大訴求 缺一不可」
直至抗爭成功為止

推，訴求呢樣嘢真係唔可以亂改
而且爭取到真普選，之後想做咩都有得諗
冇真普選咩都唔洗諗

真雙普選 唯一出路

agree

五大訴求 缺一不可

exact7ly

五大訴求
缺一不可

多謝同意
五大訴求 缺一不可

有啲野擺心入面 大家都明
唔駛講出面
但訴求一定要繼續講五大訴求

弱弱講一句...其實香港獨立都可以擺係心入面
當然知道大家最想係香港獨立成國，但係就目前局勢嚟講，全民公投特首、區議會基本上同獨立無異。擺上台面講反而令國際幫唔到手
到宜家都未聽到真普選係主流口號真係有點失望

同意 雖然認同解散警隊（個人認為請算警隊比較合適）但呢啲只要做到五大訴求嘅雙真普選就自然應運而生 所以五大訴求係足夠且值得堅持

同意 政治本來就係要要求少
但攞最多

push

推呀！！

推

五大訴求

有真普選就有切